{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027836",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292626592/cheongju-taerim-motel-cheongju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699002149400&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315640915&selectedRatePlan=385228520&expediaPropertyId=71613331&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 태림모텔"
    },
    "text": "清州テリムモーテル (청주 태림모텔)\n清州テリムモーテルは清州に位置する宿泊施設で、快適で心地よい宿泊が楽しめる場所です。 当モーテルではWiFiやセルフ駐車の無料特典を提供しており、便利にご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 32個の客室 , チェックイン開始時間:12:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "清州テリムモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "清州テリムモーテルは清州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "清州テリムモーテルではどのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "清州テリムモーテルではWiFiやセルフ駐車の無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "清州テリムモーテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "清州テリムモーテルには32個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "清州テリムモーテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "清州テリムモーテルのチェックイン時間は12時からです。"
        },
        {
            "question": "清州テリムモーテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "清州テリムモーテルの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "清州テリムモーテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "清州テリムモーテルのチェックアウト時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "清州テリムモーテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、清州テリムモーテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "清州テリムモーテルの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "清州テリムモーテルの特別チェックインについては、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "清州テリムモーテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "清州テリムモーテルのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。チェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "清州テリムモーテルではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "いいえ、清州テリムモーテルではペットを同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "清州テリムモーテルではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、清州テリムモーテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "清州テリムモーテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、清州テリムモーテルには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "清州テリムモーテルのその他の特典について教えてください。",
            "answer": "清州テリムモーテルでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 651
    }
}